讀完理大有乜出路？

讀完理大有乜出路？
讀完理大有乜出路？
讀完理大有乜出路？

邊科？

乞食就有你份，唔信請睇。

做正苦有得諗？

lang